{
    "question": "Jieun kalimah nu ngandung kecap anteuran!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>uh no! I don\u2019t like this music so much (uh tidak! aku tidak sangat tidak suka musik ini)</p><p>oops I didn\u2019t mean it (oops! aku tidak bermaksud)</p><p>wtf, I hate him so much (sial, aku membencinya dengan sangat</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "salah-satu-peninggalan-karya-seni-muslim-pada-masa-kejayaan-islam-768",
            "question": "Salah satu peninggalan karya seni muslim pada masa kejayaan islam adalah istana al hambra cordoba yang berada di ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Spanyol</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pada tahun 1232 M, Sultan Muhammad bin Al-Ahmar membangun sebuah istana yang indah di sebuah bukit bernama La Sabica, di kota Granada, Spanyol. Istana ini kemudian dikenal dengan nama Alhambra.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Granada, Andalusia, Spanyol</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>cmiiw</p><p></p><p>*jadikan brainliest ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-antara-surat-resmi-dan-surat-pribadi-adalah-keduanya-te-495",
            "question": "Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah keduanya terdapat a.kop suratb.lampira dan hal suratc.tembusand.alamat penerima surat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah</p><p></p><p><strong>D.</strong><strong> </strong><strong>Alamat </strong><strong>penerima </strong><strong>surat</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-contoh-bidang-yang-tidak-dibentuk-dari-garis-lengku-246",
            "question": "Tuliskan tiga contoh bidang yang tidak dibentuk dari garis lengkunh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pintu buku kotak pensil</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena mereka tidak berbentuk melengkung</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mungkinkah-manusia-bisa-melihat-allahdimanakapan-996",
            "question": "Mungkinkah manusia bisa melihat Allah,dimana,kapan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bisa jika kita di pertemuka Allah swt di surga terdapat d surga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna jika kita berada d dalam surga maka kita di pertemukan Allah swt</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-2-langkah-langkah-membuat-puisi-mohon-di-jawab-besok-dik-796",
            "question": "Sebutkan 2 langkah langkah membuat puisi mohon di jawab besok dikumpul\u2764\ufe0f",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menentukan tema.</p><p>menentukan pilihan kata / diksi.</p><p>memperhatikan gaya bahasa atau majas yang digunakan.</p><p>memperhatikan enjabemen.</p><p>memperhatikan estetika.</p><p>menentukan makna yang terkandung dalam puisi tersebut. semoga membantu..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "disiplin-waktu-selalu-ingat-kepada-allah-nilai-kebersamaan-n-430",
            "question": "Disiplin waktu, selalu ingat kepada allah , nilai kebersamaan , nilai menghargai orang lain, membiasakan hidup bersih dan rapi. hal tersbut merupakan nilai \u2013nilai yang terkandung didalam\u2026.. a.ibadah puasab. ibadah salat jumatc. ibadah hajid. ibadah umrah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ibadah solat jumat</p><p></p><p>salah satu keutamaan solat jumat adalah meningkatkan kedisiplinan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-w-1-h-dalam-bahasa-indonesia-poko-pokok-informasi-itu-dapat-111",
            "question": "5 w + 1 h dalam bahasa indonesia, poko-pokok informasi itu dapat di singkat dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dapat disingkat dengan=ADIK SIMBA/what,who,where,when,why dan how</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "isilah-bagan-struktur-dalam-sebuah-organisasi-987",
            "question": "Isilah bagan struktur dalam sebuah organisasi !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku jugaa gatau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengaruh-gaya-terhadap-anak-panah-yang-terlepas-dari-bus-799",
            "question": "Jelaskan pengaruh gaya terhadap anak panah yang terlepas dari busurnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya dorong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena saat anak panah dilepas, tali busur akan memberikan gaya dorong kepada anak panah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}